召喚中上男神巴打，打撚死你

有冇人知佢過左黎未？

召喚星星頭

叫我？